索阿雷斯中完武肺之後拎大滿貫冠軍

賽後，巴西名將索阿雷斯透露自己在兩週前的新冠檢測是陽性。

“15天前我感染了新冠。抵達紐約我完全沒有準備就參加了辛辛那提賽（止步首輪）。我當時覺得最好不要公佈這個消息，自己也接受了隔離。”

“辛辛那提賽的時候我的體能有點受到影響，不過參加美網時我的感覺良好。”

這是38歲的索阿雷斯的大滿貫男雙第三冠（2016澳網和美網），也是他時隔四年再度在美網登頂。

同流感冇分別 係清長期病患者